點解巴士下層走廊位有扶手

如題 點解巴士上層走廊位無扶手 但係下層有？

要問下巴士仔

你講緊啲咩

下層可以俾人企，咪要有囉

因為佢無預你企上層囉

因為上層唔準企
行車時重心高，你會浪到仆街
或者成車人陪你一齊仆街

冇預你企又點會比扶手你
所以落下層企啦

I mean上層人多會反車

Sor唔係想講扶手 講坐係度挨住可以上下郁果條野